啱啱喺茶記發現無限添飲檸茶大法

去到茶餐廳 慣例叫杯檸茶 叫佢俾多兩塊檸檬
水吧佬都不以為然 應該係以為我鍾意飲酸啲
但佢咁諗嘅時候 其實已經中咗我圈套

當杯野嚟到之後 我剩係督咗一半嘅檸檬
好似平時咁飲 當我飲完呢杯檸茶
依家我手頭上有 無限供應嘅茶 糖 仲有一半嘅檸檬 同冰

即係咩意思？無錯 我又多咗杯檸茶
水吧佬見到我將一杯又一杯嘅茶倒落個檸茶杯度
嬲到紅都臉曬 但係又乜都做唔到 就好似成個水吧俾人強暴咁

當我飲完一杯又一杯 將每一塊檸檬嘅汁液都揸到盡曬 條水吧佬已經激到要人幫手扶住
而我就露出勝利者嘅表情 行去收銀機俾錢
係個一刻 我知我已經贏曬 準備去下一間茶記繼續開檸茶party

Wow

樓主月入有無12k?

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

樓主好撚聰明喎

life hack

教你班連登仔飲免費檸茶都要屌我

不嬲叫開華田全粉
係係叫佢拎水同冰沖 仲抵飲
樓主蠢撚到呢

收皮啦窮撚

樓主好醒 有無興趣一齊溫書考dse?

細路仔先飲華田

督到無晒檸檬你咪又係坐撚咗係度
無乜撚嘢限呀？

小二 唔該俾多塊檸檬

知唔知你倒熱茶落個空杯既時間
已經夠我搵到8，90杯檸茶既錢

樓主飲凍檸茶落砂糖？

ching ho ball

btw d茶唔係比得一杯 你洗餐具

有得添架咩

拎啲冰出嚟先 熱茶可以溶到佢 如果佢啲茶唔熱就唔落糖

小二 俾多杯茶嚟

咁就想做潮文？諗多左喇樓豬

好型 知唔知咩叫享受生活

乞撚衣到呢

真人真事 啱啱先食完

飲咁多 會唔會有腎石

飲開走甜

檸檬都無得要多塊？下次唔好食個間

成個檸檬拎嚟食都唔會生啦

檸檬茶係咁架啦 唔中意唔好黎囉

負皮係咩玩法 連登仔做開茶記水吧？

好撚醒呀

如果檸檬同茶都係任添，咁你叫檸茶做乜？淨係叫佢俾檸檬同茶都得啦

少年你太年輕了,我去茶記食早餐不嬲都係放塊檸檬含係口度,等到中午換過塊或者KEEP到夜晚訓教前,咁你全日飲既水都變檸水

你無冰

茶全部有加料，水吧條友係因為加料加到要人扶

下次去酒樓食蟹仲有檸茶送俾你飲添呀！免費㗎，乞兒樓主…

傻仔 茶記比你洗野啲茶係1比6，甚至10咁開，淡而無味，同檸茶既紅茶無得比。

仲飲檸茶 點增肌啊你

出書記得講聲

樓主我地得閒可以交流多啲,我都有個無限添飲檸茶GE方法
就係同個伙計講:

唔讓要多杯凍檸茶

打完飛機先俾杯茶你，唔通又話你知咩

樓主明唔明咩叫無限？
小學未畢業未教？

不嬲飲完會加水/茶 再飲過
最後落啲砂糖 食埋舊檸檬

不嬲都叫開牛奶
同佢講要新鮮D佢就會成隻牛拉出黎
到時可以無限飲

平時daddy同我去開果d餐廳有得無限refill架喎
唔係唔間間都係咁架咩?

樓主Hi 飲咁多杯為乜

你不如話去大x樂無限飲水⋯

支持樓主用依招飲到翠華破產

小學個陣諗過，不過自己都覺得太on9冇講出黎

將啲檸檬茶賣出仲唔發達

其實樓主你覺唔覺得自己好cheap
一杯檸茶就出賣左你嘅人格

閱

哈哈,笑死

樓主去到茶餐廳 慣例叫杯檸茶 叫佢俾多兩塊檸檬
當杯野嚟到之後 樓主剩係督咗一半嘅檸檬
呢個時候有一對情侶坐咗喺對面又叫咗杯檸茶
好似平時咁飲 當樓主飲完呢杯檸茶
依家樓主手頭上有 無限供應嘅茶 糖 仲有一半嘅檸檬 同冰

即係咩意思？無錯 樓主又毒撚噉一支弓做檸茶無限添飲喇
對情侶見到樓主將一杯又一杯嘅茶倒落個檸茶杯度
嚇到呆咗呆 女嘅心諗條毒撚真喺好撚cheap

當樓主睇到對情侶互啜一杯檸茶 樓主就嬲到將每一塊檸檬嘅汁液都揸到盡曬
情緒激到眼淚都差啲標埋出嚟 而對情侶就嚇到即刻飲完去收銀機俾錢
係個一刻 樓主嘅內心十分寂寞 孤單噉沉淪喺自己嘅檸茶party當中

茶記平時用茶淨係洗餐具。
你拎黎飲

告別琺瑯質

其實檸茶同普通佢比你既茶係唔同個喎

有條友叫ac名係 星之卡樂B

我決定提名樓豬拎諾貝爾檸茶獎

認真 檸茶西茶底 檯面茶中茶嚟 唔同味

話唔夠酸要檸檬，
然後又話太酸加茶，
話唔夠甜又加糖水，重覆重覆又重覆，
使咩用佢杯洗叉水？

樓豬不如我介紹個社工比你去拎綜援啦，睇見到登你慘，好心酸

樓主應該係廢老黎，叫一杯檸茶坐成日

樓主好醒 ，我係巴打見到你無限飲檸茶都扯埋

水吧佬理撚得你係咪飲到佢地停水 間鋪都唔係佢既 嬲咩？

可以拎去賣喎 發喇呢獲

檸茶嘅茶底同普通茶水嘅茶底唔同

你睇唔到個水吧佬係啲茶到加料咩?

係咪供緊個女朋友係外國讀書，樓主做師爺？

星之卡樂B呢？

飲撚到糖尿病

如果呢度無得添飲檸檬茶 呢度以後都無得添飲檸檬茶

而家先知？

有乜問題

好心你啦 咪咁乞兒

諗起以前幼稚園
帶熱朱返學校飲
突然忽發奇想
諗到只要將熱朱古力飲剩少少
然後加返熱水就永遠無限熱朱

飲到賴咗尿未？

樓主 你跟我 日日有無限檸茶飲

How about You？

遲左入黎 唔好意思 麻煩曬大家

留言重高汁 點算好啊樓豬

去殺利亞淨飲仲多選擇

解鎖成就：糖尿病

嘩屌你好撚叻喎

我仲發現到
只要你保持你既智商同外貌
就可以無限畀人請食檸檬添

加檸檬加$8

同班家庭KOL有咩分別 好心做人咪咁肉酸

你叫檸水，然後去廁所無限添飲更簡單
我諗你都唔介意架啦

痴線 我勁高汁

喂hi 仲記得我？

識啲野 不過俾我開po講先 原來好多人唔識

佢好似死咗

係啲90/00後唔識啫
慳家都笑

咪係 個個都鳩鳩下 成班浪費地球資源 有無諗過咁樣會曬咗啲冰

下次試下食番d屎囉 再痾再食咁就真係無限 仲要無人知

其實冇撚大會理你點做

利申：水吧佬

緊喺記得

不過我唔記得你 你邊位

88

成班係到扮正義撚

你屋企幾大？

sweet

你 fans

得200幾個正常人 連登無得救

認真，檸茶同普通茶都係用同一隻茶葉沖出黎

去7仔自由「針」果度飲咪無限飲囉

終於有人講公道説話

以為樓主發現左啲咩驚天大秘密
原因係窮撚尻up

乞e 未俾人屌過？

同你有咩分別

如果佢唔肯比多兩片檸檬咁點

樓主好L叻

多謝樓主 頭先試過 係ok既

都話㗎啦

去第二間

樓主應該係TSA撚

支持樓主出書
整埋其它飲品無限飲

睇留言先知連登咁多認真撚

無限檸水個還原度好似大d

支持力王，不過我唔落糖

糖尿病未？

無限

OK